不用對戇鳩的人太客氣

小弟留意到各位手足對個別戇鳩大放厥詞嘅鬼佬太客氣，例如上次喺機場嗰個澳洲鬼佬，唔知大家係咪對講英文唔係太自信所以先冇收佢哋皮，下次唔使太客氣。有常識嘅鬼佬都會知佢哋戇鳩，支持我哋。

始終唔係個個英文好好，同覺得廢事辣著啲外國勢力，但其實嗰啲只不過係外國藍絲/外國豬

我覺得客氣都係好事，做返個和理優形象出黎
你睇人鏈依啲左膠大愛野幾多關注就知佢地幾愛好和平

好睇就係好睇，但係其實人哋幫都幫唔到咁多，始終自己香港自己救

如果幫唔到幾多的話更加無必要去破壞自己形象，你去屌啲外國豬都唔會變黃，做靚啲個畫面引旁邊者支持好過

咁講又係嘅